買ipad問題

如果買部ipad番黎靜係entertainment, 唔會用apple pencil, 工作已經有另一部notebook, 係咪唔洗買到ipadpro咁貴

淨係entertainment，使撚買iPad咩！

netbook 咪夠

買ipad mini

想要大mon

淨係entertainment
最平既ipad已經夠快
所以只係mon size既分別

iPad mini唔大咩？
又輕又好揸

冇理由要番a10 但係驚自己買完air後會後悔唔攻頂上pro

純粹睇片打機 iPad 10.2夠用啦

128 維園見

Ipad睇片條黑邊大過部iphone

Ipad睇片條邊大過成部iphone

4:3mon有黑邊預左架啦
再者扣除黑邊位 都係大過iPhone啦
又冇M額遮著

好糾結

打機真係mini順手。超正岩岩好
我當初想要大mon 換左air
勁唔順手

大mon會令你唔用

如果air pro要揀一部呢

pro 11
at least用到兩三年 又靚仔

睇片無黑邊先唔會買
16:9 點打橫部機上網

之前amazon air平咁多你又唔買

我都驚 但買部pro又淨係睇youtube

買咗iPad之後覺得太撚大部 瞓住喺度係完全玩唔到

想買緊個陣都

依家410usd, 以前幾多

仆街410 2手

Entertain only其實真係唔需要pro
求奇一新都夠你用，平平地就夠
Size黎講我用緊9.7覺得岩岩好
太大反而響床上用得好辛苦
Ipad mini未用過不過應該都唔錯

十分同意
坐係度不如用電腦 瞓係度又唔就手 好後悔

Air2都打到機有心有力，根本依家仲賣緊嘅iPad無一部會唔夠用

三年前買左air2用到依家 淨係拎黎煲劇同編下更表
仲好順暢同好夠用
如果for entertainment既覺得唔洗買pro咁貴
買最新出最平個部ipad10.2 兩千幾蚊都夠 我老母用緊

煩緊上Air 定mini (LTE) 好

利申：mini 2用得好好地但冇LTE

數字遊戲，真係無分別
除非你會剪片執相

唯一有意義就係個mon既分別
Air個mon比iPad : 全貼合
Pro個mon有ProMotion

Entertainment 都分好多種

如果打機就買mini
Size 岩岩好加a12

睇片上網既話
買最平個部就得

agree

IPad Air 3 $3999 討論結束

i pad air?

2018 iPad Pro 有平/翻新嗰陣得$5399 同iPad Air 3差$1400 搞到唔知點好
最好係有翻新2017 iPad Pro 但好少64GBWIFI

想用嚟畫畫同上堂jot notes 到底買邊部好
自己就諗緊2017 ipad pro翻新機加apple pencil

樓豬都係想大家同佢講ipad pro嘅優點
等佢容易啲決定買pro

買VR 勁大mon

推mini
唔用筆買pro托咩 咁撚大部拎一陣都攰
買完pro都仲想買多部mini瞓床玩

個mon邊有4：3咁方

air 啦 你好明顯取左態唔要mini

諗一樣野就阿 就係portability
買pro 你唔會拎出街用

不過講真，我唔覺得ipad 可以有d 咩entertainment 比到你，電話都好夠。

買電子野通常我建議一步到位

entertainment

mini咁鳩細不如睇電話?

買pro啦
個moon真係好撚正

mini 5都有得用筆

靜係entertainment點解唔買PRO?
淨係個4喇叭就知一定要買PRO啦

我成日睇netflix加間中執下相都買咗pro

主要係18年部pro用咗新設計

靚好多

有乜唔得，打直打橫都得，手機都係咁啦，用用吓就慣

何況樓主講睇片，16：9都已經大黑邊，21：9，直頭係觀塘繞道來回線
你當ipad 10吋，睇到邊嘅範圍，同部6. 5吋電話差唔多，咁直接買大mon機啦

谷歌大法好，所以entertainment為主，其實ipad好一般

一定係mini
老野冇電腦先用大ipad